<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>NL - Ecommerce blog door Prestashop</title>
	<atom:link href="http://www.prestashop.com/blog/nl/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.prestashop.com/blog/nl</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Oct 2016 07:57:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>nl-NL</language>
		<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
		<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>http://wordpress.org/?v=3.8.1</generator>
	<item>
		<title>Hoe Le Slip Français zo&#8217;n daverend succes werd</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-le-slip-francais-zon-daverend-succes-werd/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-le-slip-francais-zon-daverend-succes-werd/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 25 Oct 2016 07:57:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[mvalenza]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Succesverhalen]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=866</guid>
		<description><![CDATA[<p>&#8220;Vous voulez changer le monde, commencez par changer de slip&#8221; (Verander de wereld, begin bij je slip). Die slogan geeft de identiteit en de bekendheid van Le Slip Français goed weer. Maar dat is nog niet alles! In 2011 werd Le Slip Français onder PrestaShop opgericht door Guillaume Gibault. Vijf jaar later is het merk [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-le-slip-francais-zon-daverend-succes-werd/">Hoe Le Slip Français zo&#8217;n daverend succes werd</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>&#8220;Vous voulez changer le monde, commencez par changer de slip&#8221; (Verander de wereld, begin bij je slip). Die slogan geeft de identiteit en de bekendheid van Le Slip Français goed weer. Maar dat is nog niet alles! In 2011 werd Le Slip Français onder PrestaShop opgericht door Guillaume Gibault. <span id="more-866"></span></p>
<p>Vijf jaar later is het merk op nationaal en internationaal niveau een daverend succes! Dit alles dankzij een uniek product, een originele communicatiemethode en een sterke productidentiteit. In dit interview onthult Clément Coignac, directeur e-commerce bij Le Slip Français, de geheimen van het succes van deze unieke onderneming en geeft hij jou als webwinkelier waardevolle tips!</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/1T8YOcTRLWk?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=leslipfrancais">Dien je aanvraag nu in</a></div>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-le-slip-francais-zon-daverend-succes-werd/">Hoe Le Slip Français zo&#8217;n daverend succes werd</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-le-slip-francais-zon-daverend-succes-werd/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Subsidie voor ontwikkeling plug-ins met PrestaShop</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/subsidie-voor-ontwikkeling-plug-ins-met-prestashop/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/subsidie-voor-ontwikkeling-plug-ins-met-prestashop/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2016 09:28:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Margaux Choplin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[PrestaShop Nieuws]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=863</guid>
		<description><![CDATA[<p>Vorig jaar lanceerde PrestaShop een integratiefonds ter waarde van 1 miljoen dollar om ontwikkelaars van over de hele wereld de middelen aan te kunnen bieden om modules voor hun lokale markt te ontwikkelen. In de video van vandaag leggen ontwikkelaars je de werking uit van dit fonds en vertellen wij je hoe je je vandaag [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/subsidie-voor-ontwikkeling-plug-ins-met-prestashop/">Subsidie voor ontwikkeling plug-ins met PrestaShop</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Vorig jaar lanceerde PrestaShop een integratiefonds ter waarde van 1 miljoen dollar om ontwikkelaars van over de hele wereld de middelen aan te kunnen bieden om modules voor hun lokale markt te ontwikkelen. In de video van vandaag leggen ontwikkelaars je de werking uit van dit fonds en vertellen wij je hoe je je vandaag nog kunt inschrijven om PrestaShop voor jouw regio te optimaliseren!<br />
<span id="more-863"></span></p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/6Pf_jkYQlL0?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="http://bit.ly/2e0edfl">Dien je aanvraag nu in</a></div>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/subsidie-voor-ontwikkeling-plug-ins-met-prestashop/">Subsidie voor ontwikkeling plug-ins met PrestaShop</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/subsidie-voor-ontwikkeling-plug-ins-met-prestashop/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>8 Vragen die je jezelf zou moeten stellen bij het controleren van de zoekfunctie van je e-commercesite (deel 2: vragen 5 t/m 8)</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-bij-het-controleren-van-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-2-vragen-5-tm-8/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-bij-het-controleren-van-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-2-vragen-5-tm-8/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 04 Oct 2016 08:06:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sarah De Castro]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[E-commerce tips en advies]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=836</guid>
		<description><![CDATA[<p>Of je als retailer nu een out-of-the-box zoekfunctionaliteit hebt of juist een intelligent systeem dat zichzelf continu verbetert, ook wat de zoekstrategieën van e-commercesites betreft, dan blijft het cruciaal om de zoekprestaties regelmatig te analyseren. Als je deze data en de KPI&#8217;s niet regelmatig monitort, dan kan het zijn dat je heel wat kansen misloopt. [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-bij-het-controleren-van-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-2-vragen-5-tm-8/">8 Vragen die je jezelf zou moeten stellen bij het controleren van de zoekfunctie van je e-commercesite (deel 2: vragen 5 t/m 8)</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Of je als retailer nu een out-of-the-box zoekfunctionaliteit hebt of juist een intelligent systeem dat zichzelf continu verbetert, ook wat de zoekstrategieën van e-commercesites betreft, dan blijft het cruciaal om de zoekprestaties regelmatig te analyseren. Als je deze data en de KPI&#8217;s niet regelmatig monitort, dan kan het zijn dat je heel wat kansen misloopt. De mantra &#8216;blijven testen&#8217; geldt voor de hele e-commerce, en dus ook voor de zoekfunctionaliteit. Dit is het tweede deel van ons artikel van expert Paul Rogers met 8 vragen over hoe je je zoekfunctie kunt optimaliseren. (Bekijk de eerste vier vragen in deel 1)<span id="more-836"></span></p>
<h2>5) Is mijn zoekfunctie wel snel genoeg?</h2>
<p>Het belangrijkste waar een online retailer op moet letten is dat de zoekfunctie van zijn site het aankoop- en surfproces van de klant versnelt. Dit eventueel door het versimpelen of verminderen van een aantal stappen. Het is van essentieel belang dat je zoekbalk de klant op geen enkele manier vertraagt of frustreert.</p>
<h3>Verhoog je snelheid</h3>
<p>Er zijn verschillende factoren die de prestaties van je zoekfunctie verlagen, zoals automatisch aanvullen, gelaagde navigatie, slecht gebruik van extern javascript of slecht geoptimaliseerde afbeeldingen. En dan hebben we het nog niet gehad over irrelevante zoekresultaten en slecht gestructureerde resultaten. Want ook dit vertraagt de klant, zorgt voor frustratie en laat de conversie flink dalen.</p>
<p><strong><a class="twitter-share-button" title="Click to Tweet!" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Het%20is%20van%20essentieel%20belang%20dat%20je%20zoekbalk%20de%20klant%20op%20geen%20enkele%20manier%20vertraagt%20of%20frustreert.&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2F8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-bij-het-controleren-van-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-2-vragen-5-tm-8&amp;via=PrestaShop" target="_blank">Het is van essentieel belang dat je zoekbalk de klant op geen enkele manier vertraagt of frustreert.   <i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<p>Externe bedrijven die zoekoplossingen aanbieden, zoals Klevu (API-informatie vind je hier), zijn ontwikkeld met de focus op prestaties en kunnen gemakkelijk productcatalogi van duizenden producten en -varianten managen. Problemen met de prestaties doen zich niet zo maar opeens voor. Dus ook al heb je een betrouwbare oplossing, toch blijft het van essentieel belang om de prestaties en nauwkeurigheid regelmatig te analyseren.</p>
<h2>6) Is mijn zoekbalk gemakkelijk te vinden en te gebruiken?</h2>
<p>Je kunt je zoekfunctie zo veel optimaliseren als je wil, maar als deze niet gemakkelijk te vinden of te gebruiken is, dan heeft het allemaal maar weinig nut. De zoekbalk zou op een prominente plaats aanwezig moeten zijn, dus dat je hem meteen ziet als je je website bezoekt. Het kan ook fijn zijn een &#8216;call to action&#8217;-tekst toe te voegen in de zoekbalk. Het is dan wel belangrijk dat dit bericht verdwijnt wanneer je in de zoekbalk klikt.</p>
<h3>Het zit &#8216;m in de details</h3>
<p>Bij het ontwerp van de zoekbalk is het van groot belang dat je kijkt hoe lang de gemiddelde zoekopdracht is voor je site. Op die manier ben je er zeker van dat langere query&#8217;s er ook in passen en je niet horizontaal hoeft te scrollen. Als de tekst in de zoekbalk verdwijnt omdat het te lang is, dan is er meer kans op fouten en raken klanten sneller gefrustreerd.</p>
<p><strong><a class="twitter-share-button" title="Click to Tweet!" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Je%20kunt%20je%20zoekfunctie%20zo%20veel%20optimaliseren%20als%20je%20wil%2C%20maar%20als%20deze%20niet%20gemakkelijk%20te%20vinden%20of%20te%20gebruiken%20is%2C%20dan%20heeft%20het%20allemaal%20maar%20weinig%20nut.%3A&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2F8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-bij-het-controleren-van-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-2-vragen-5-tm-8&amp;via=PrestaShop" target="_blank">Je kunt je zoekfunctie zo veel optimaliseren als je wil, maar als deze niet gemakkelijk te vinden of te gebruiken is, dan heeft het allemaal maar weinig nut.:   <i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<h2>7) Werkt mijn zoekfunctie ook op mobiele apparaten?</h2>
<p>Smartphones en tablets vervangen tegenwoordig de traditionele pc om te surfen op het internet en online te winkelen. Retailers die al overgeschakeld zijn op mobiel zijn er snel achtergekomen dat er geen standaardaanpak is voor geïntegreerde zoeksystemen. Ze gaan dus op zoek naar de beste manier om de zoekbalk en -resultaten aan mobiele gebruikers voor te stellen.</p>
<h3>&#8216;Mobile ready&#8217;</h3>
<p>De zoekbalk en het zoekknopje moeten duidelijk zichtbaar en gemakkelijk te gebruiken zijn. Een mobiele gebruiker die niet snel iets op je site kan zoeken, gaat dan liever ergens anders zoeken, of gaat terug naar Google. En dan de zoekresultaten. Die moeten goed zichtbaar en gestructureerd zijn.</p>
<p>Mobiele gebruikers moeten meestal tussen een groot aantal zoekresultaten naar beneden scrollen omdat het scherm zo klein is. Het is dan ook belangrijk dat er zo min mogelijk irrelevante resultaten worden weergegeven en dat de klant gemakkelijk filters kan toevoegen. En paginanummering, dat is niet zo handig op mobiele apparaten.</p>
<h2>8) Wat zeggen de rapporten en statistieken over mijn zoeksysteem?</h2>
<p>We hebben in dit artikel vaak benadrukt dat het analyseren van de zoekresultaten van je site cruciaal is, alsook het identificeren van veelvoorkomende spelfouten, &#8216;geen resultaten&#8217;-pagina&#8217;s en nog veel meer. Maar vergeet ook de statistische kant van de zoektermen niet, zodat je weet of bepaalde termen goede resultaten opleveren. Een aantal metrieken die je goed in de gaten zou moeten houden zijn conversie, opbrengsten per zoekresultaat en hoeveel bezoekers afhaken na een zoekopdracht.</p>
<p>Wanneer je wijzigingen aanbrengt aan de zoekfunctionaliteit, dan is het dus van essentieel belang dat je ervoor zorgt dat ook deze metrieken een positieve evolutie doormaken. Dat geldt ook op query-niveau als je een aantal specifieke termen hebt die belangrijk zijn.</p>
<p><strong><a class="twitter-share-button" title="Click to Tweet!" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Mobiele%20gebruikers%20scrollen%20tussen%20de%20resultaten%20omdat%20het%20scherm%20zo%20klein%20is.%20Het%20is%20dan%20ook%20belangrijk%20dat%20er%20zo%20min%20mogelijk%20irrelevante%20resultaten%20worden%20weergegeven%3A&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2F8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-bij-het-controleren-van-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-2-vragen-5-tm-8&amp;via=PrestaShop" target="_blank">Mobiele gebruikers scrollen tussen de resultaten omdat het scherm zo klein is. Het is dan ook belangrijk dat er zo min mogelijk irrelevante resultaten worden weergegeven:   <i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<p>Maar de resultaten van die analyses kunnen je ook op andere vlakken inzicht geven. Zo kan het bijvoorbeeld zijn dat klanten vaak pas gaan zoeken als ze op een specifieke pagina van de site zijn beland. De reden daarvoor kan dan zijn dat gebruikers naar die specifieke pagina surfen, het product niet meer kunnen vinden en het dan proberen te zoeken met de zoekfunctie. Als dat het geval is, dan kunnen slimme zoektools (zoals Klevu, SLI en Algolia) het transactieproces wel redden. Maar daarnaast blijft het belangrijk dat de reden voor die zoekopdracht ook achterhaald wordt. De verbetering van de navigatie op de site of merchandising kunnen in zulke gevallen bijvoorbeeld een positief effect hebben.</p>
<p><strong>Lees meer (het Engels):</strong></p>
<ul>
<li>Gids voor de zoekfunctie op e-commercesites &#8211; <a href="http://www.klevu.com/the-definitive-guide-to-ecommerce-site-search.html" target="_blank">http://www.klevu.com/the-definitive-guide-to-ecommerce-site-search.html </a>van <a href="http://www.klevu.com" target="_blank">Klevu</a></li>
<li>Best practices voor de zoekfunctie op e-commercesites &#8211; <a href="https://econsultancy.com/blog/66658-24-best-practice-tips-for-ecommerce-site-search/" target="_blank">https://econsultancy.com/blog/66658-24-best-practice-tips-for-ecommerce-site-search/</a> van <a href="https://econsultancy.com" target="_blank">Econsultancy</a></li>
<li>De huidige situatie van de zoekfunctie op e-commercesites &#8211; <a href="https://www.smashingmagazine.com/2014/08/the-current-state-of-e-commerce-search/" target="_blank">https://www.smashingmagazine.com/2014/08/the-current-state-of-e-commerce-search/</a> door <a href="https://www.smashingmagazine.com" target="_blank">Smashing Magazine</a></li>
<li>50 websites met een uitstekende zoekfunctie &#8211; <a href="http://baymard.com/ecommerce-search/benchmark/site-reviews" target="_blank">http://baymard.com/ecommerce-search/benchmark/site-reviews</a> van <a href="http://baymard.com" target="_blank">Baymard</a></li>
<li>Een aantal handige tips om je zoekfunctie nog verder te ontwikkelen &#8211; <a href="https://www.pinpointdesigns.co.uk/optimising-magentos-search-function/" target="_blank">https://www.pinpointdesigns.co.uk/optimising-magentos-search-function/</a> door <a href="https://www.pinpointdesigns.co.uk" target="_blank">Pinpoint</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<hr />
<p>&nbsp;</p>
<p><img class=" wp-image-13454 alignleft" alt="paul_rogers" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/paul_rogers.png" width="252" height="252" /></p>
<p><a href="https://paulnrogers.com/" target="_blank">Paul Rogers</a> is een e-commerce en digital marketing consultant uit Londen. Hij heeft zich altijd beziggehouden met e-commerce: in bureaus, voor winkeliers en nu als consultant. Momenteel richt Paul zich op een kleiner aantal klanten om zich zo te kunnen specialiseren in strategieën en e-commercetechnologie. Hij heeft daarvoor de site <a href="https://replatforming.com/" target="_blank">Replatforming.com</a> opgericht.</p>
<p><strong><br />
Links naar sociale media: </strong><br />
<a href="http://www.twitter.com/paulnrogers" target="_blank">Twitter.com/paulnrogers</a><br />
<a href="https://www.linkedin.com/in/paulnrogers" target="_blank">Linkedin.com/in/paulnrogers</a></p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-bij-het-controleren-van-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-2-vragen-5-tm-8/">8 Vragen die je jezelf zou moeten stellen bij het controleren van de zoekfunctie van je e-commercesite (deel 2: vragen 5 t/m 8)</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-bij-het-controleren-van-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-2-vragen-5-tm-8/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Hoe bedenk je een succesvol commercieel idee met Tshirt Corner</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-bedenk-je-een-succesvol-commercieel-idee-met-tshirt-corner/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-bedenk-je-een-succesvol-commercieel-idee-met-tshirt-corner/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 20 Sep 2016 09:58:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sarah De Castro]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[E-commerce tips en advies]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=845</guid>
		<description><![CDATA[<p>Zie hier hoe je het perfecte commerciële idee voor je online business ontwikkelt en in stijl kunt beginnen! Haal je voordeel uit de ervaringen van deze trendy online T-shirtwinkel uit Frankrijk. Tshirt Corner vertelt hoe de ontwikkeling van sponsoring, partnerschappen en communicatie hun winkel liet uitgroeien van één T-shirtmerk tot meer dan 4.000 producten van [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-bedenk-je-een-succesvol-commercieel-idee-met-tshirt-corner/">Hoe bedenk je een succesvol commercieel idee met Tshirt Corner</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Zie hier hoe je het perfecte commerciële idee voor je online business ontwikkelt en in stijl kunt beginnen! </p>
<p>Haal je voordeel uit de ervaringen van deze trendy online T-shirtwinkel uit Frankrijk. <span id="more-845"></span>Tshirt Corner vertelt hoe de ontwikkeling van sponsoring, partnerschappen en communicatie hun winkel liet uitgroeien van één T-shirtmerk tot meer dan 4.000 producten van maar liefst 40 verschillende merken. </p>
<p>Ze bieden originele T-shirts aan in allerlei stijlen en prints van verschillende merken en artiesten. Wat ze allemaal gemeen hebben: de T-shirts zijn gemaakt van biologisch katoen.</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/voFUie7hSwY?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=tshirtcorner" target="_blank"><i class="fa fa-youtube-play"></i> kijken meer video’s</a></div>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-bedenk-je-een-succesvol-commercieel-idee-met-tshirt-corner/">Hoe bedenk je een succesvol commercieel idee met Tshirt Corner</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-bedenk-je-een-succesvol-commercieel-idee-met-tshirt-corner/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>8 Vragen die je jezelf zou moeten stellen over de zoekfunctie van je e-commercesite (deel 1: vragen 1 t/m 4)</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-1-vragen-1-tm-4/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-1-vragen-1-tm-4/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 16 Sep 2016 08:30:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sarah De Castro]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[E-commerce tips en advies]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=826</guid>
		<description><![CDATA[<p>Klanten die via de zoekfunctie van een site zoeken, zijn sneller geneigd iets te kopen dan iemand die gewoon op het internet zoekt. Om de conversie nog meer te laten stijgen en de gebruikerservaring te optimaliseren, zouden retailers de prestaties en werking van hun zoekfunctie moeten analyseren. In dit tweedelig artikel behandelen we de eerste [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-1-vragen-1-tm-4/">8 Vragen die je jezelf zou moeten stellen over de zoekfunctie van je e-commercesite (deel 1: vragen 1 t/m 4)</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Klanten die via de zoekfunctie van een site zoeken, zijn sneller geneigd iets te kopen dan iemand die gewoon op het internet zoekt. Om de conversie nog meer te laten stijgen en de gebruikerservaring te optimaliseren, zouden retailers de prestaties en werking van hun zoekfunctie moeten analyseren. In dit tweedelig artikel behandelen we de eerste 4 vragen die je jezelf als retailer zou moeten stellen bij het beoordelen van de prestaties van je zoekfunctie. (Maak je alvast op voor deel 2 volgende week!)<span id="more-826"></span></p>
<h2>1) Is mijn zoekfunctie klaar voor spelfouten en synoniemen?</h2>
<p>Kijk of je zoekfunctie wel klaar is voor typ- en spelfouten, plat taalgebruik en taalvariaties. Niets is frustrerender voor een klant dan de naam intypen van een product waarvan hij weet dat het op de website aangeboden wordt, en geen resultaten te krijgen. Of er misschien zelfs op gewezen worden dat hij een fout heeft gemaakt! Een regelmatige analyse van zoektermen (wat je kunt doen via <a href="https://www.wordtracker.com/academy/learn-seo/analytics/monitor-with-google-analytics" target="_blank">Google Analytics</a> of via het dashboard als je een oplossing van een derde gebruikt), geeft je een duidelijk en vooral bruikbaar inzicht in het zoekgedrag van klanten. Dat gaat dan van veel voorkomende spelfouten tot klanten die met een specifieke term zoeken naar een product dat onder een andere categorie staat.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-832" alt="8QuestionsSearchFunction01" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/8QuestionsSearchFunction01.png" width="941" height="511" /></p>
<p>Dit voorbeeld van Oneills.com laat zien hoe hun zoekoplossing (<a href="http://www.klevu.com/" target="_blank">Klevu</a>) automatisch omgaat met fouten.</p>
<p><strong><a class="twitter-share-button" title="Click to Tweet!" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Klanten%20die%20via%20de%20zoekfunctie%20van%20een%20site%20zoeken%2C%20zijn%20sneller%20geneigd%20iets%20te%20kopen%20dan%20iemand%20die%20gewoon%20op%20het%20internet%20zoekt.&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2F8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-1-vragen-1-tm-4&amp;via=PrestaShop" target="_blank">Klanten die via de zoekfunctie van een site zoeken, zijn sneller geneigd iets te kopen dan iemand die gewoon op het internet zoekt.<i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<h3>Verschillende benamingen voor hetzelfde product</h3>
<p>We kennen het wel, een retailer die al zijn sweaters in de categorie &#8216;sweaters&#8217; zet, terwijl sommige klanten misschien naar een &#8216;trui&#8217; zoeken. Een slim zoeksysteem dat gebruik maakt van natuurlijke taalverwerking, begrijpt dat &#8216;trui&#8217; en &#8216;sweater&#8217; synoniem zijn. Maar dat is niet het geval voor zoeksystemen die enkel op sleutelwoorden filteren.</p>
<h3>Spelfouten</h3>
<p>Een winkel die kalenders verkoopt, moet ervoor zorgen dat &#8216;calender&#8217; herkend wordt als spelfout van &#8216;kalender&#8217; en meteen omleidt naar de juiste resultaten, zonder te benadrukken dat de klant een fout heeft gemaakt.</p>
<p>Een andere optie om spelfouten te vermijden is automatisch aanvullen voor producten en categorieën. Op die manier voorkom je dat de klant de zoekterm opnieuw moet intypen en verminder je het aantal fouten. En vergeet niet dat het zoekproces meteen versneld wordt. Let er wel op dat het automatisch aanvullen de gebruikerservaring daadwerkelijk verbetert. De tool moet dan ook regelmatig gecontroleerd worden wat prestaties en nauwkeurigheid betreft. Als het automatisch aanvullen de customer journey vertraagt, loop je het risico een verkoop mis te lopen.</p>
<h3>Omleiden</h3>
<p>Deze problemen kun je ook oplossen door een aantal query&#8217;s direct om te laten leiden naar een productlijst in plaats van zoekresultaten. Dat wil dus zeggen dat als iemand &#8216;calender&#8217; intypt, dat je hem meteen door kan sturen naar de URL van de juiste categoriepagina. Veel grotere winkeliers leiden meer algemene query&#8217;s meteen om naar hun beste categoriepagina&#8217;s. Dit omdat deze vaak beter gemerchandised zijn dan de pagina met zoekresultaten.</p>
<p><strong><a class="twitter-share-button" title="Click to Tweet!" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Niets%20is%20frustrerender%20voor%20een%20klant%20dan%20een%20site%20die%20een%20aangeboden%20product%20niet%20kan%20vinden%2C%20of%20er%20zelfs%20op%20gewezen%20worden%20dat%20hij%20een%20fout%20heeft%20gemaakt&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2F8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-1-vragen-1-tm-4&amp;via=PrestaShop" target="_blank">Niets is frustrerender voor een klant dan een site die een aangeboden product niet kan vinden, of er zelfs op gewezen worden dat hij een fout heeft gemaakt<i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<h2>2) Kan mijn zoekfunctie alle soorten query&#8217;s aan?</h2>
<p>E-commerce wordt steeds geraffineerder, en de verwachtingen van de consument bijgevolg ook. Steeds meer klanten gebruiken de zoekfunctie op sites zelf om antwoorden op hun vragen te vinden en om te zoeken naar specifieke producten. Wanneer we kijken wat deze gebruikers zoal opzoeken, dan komen we vooral terecht op zoektermen als &#8216;openingstijden&#8217;, &#8216;retourneren&#8217; en &#8216;winkel zoeken&#8217;. De informatie die klanten hiermee willen opzoeken is duidelijk, maar jammer genoeg zijn de resultaten vaak alles behalve bevredigend. Ze komen uit op een &#8216;geen resultaten&#8217;-pagina, of vinden alleen pagina&#8217;s met willekeurige producten die blijkbaar aan de zoekterm gekoppeld waren via het sleutelwoordsysteem.</p>
<h3>Tricky query&#8217;s</h3>
<p>Een goed voorbeeld van dit soort query&#8217;s is de site van <a href="https://www.glitzysecrets.com/" target="_blank">Glitzy Secrets</a> hieronder. Als je &#8216;delivery&#8217; intypt, worden verschillende pagina&#8217;s voorgesteld met informatie over bezorging. En als je &#8216;returns&#8217; intypt, worden ook weer pagina&#8217;s voorgesteld met de nodige informatie.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-833" alt="8QuestionsSearchFunction02" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/8QuestionsSearchFunction02.png" width="941" height="424" /></p>
<p>Maar als je &#8216;delivery&#8217; op de website van animal.co.uk intypt, dan krijg je niet zulke bevredigende resultaten. Je komt terecht op een &#8216;geen resultaten&#8217;-pagina, ondanks het feit dat er wel degelijk een pagina over bezorging bestaat.</p>
<p>Op het eerste zicht lijken deze UX problemen niet zo ernstig. Maar niets is minder waar, vooral als deze zich beginnen op te stapelen. Het is dus cruciaal om dit soort tekortkomingen snel te identificeren en op te lossen.</p>
<h2>3) Welke en hoeveel query&#8217;s geven geen resultaten?</h2>
<p>De meest frustrerende pagina die je kunt tegenkomen als je op een site zoekt, is de &#8216;geen resultaten&#8217;-pagina. Resultaten die niets met de zoekterm te maken hebben zijn op zich al vervelend, maar &#8216;geen resultaten&#8217; is nog veel erger. De klant interpreteert dat namelijk als &#8216;We hebben geen relevante producten&#8217;, en dan haken ze ook sneller af.</p>
<h3>Geen resultaten!</h3>
<p>Wanneer je de query data van je zoekmachine analyseert, dan zul je zien dat een hoop &#8216;geen resultaten&#8217;-query&#8217;s gemakkelijk opgelost kunnen worden. Deze pagina&#8217;s komen eerder voor wanneer je gebruik maakt van een zoeksysteem dat gebaseerd is op sleutelwoorden, in plaats van op natuurlijke taalverwerking. Als een gebruiker bijvoorbeeld &#8216;jurk met bandjes&#8217; als zoekterm gebruikt, dan kan het ouderwetse systeem tot &#8216;geen resultaten&#8217; leiden. Dit omdat het systeem alleen focust op de naam van het product.</p>
<h3>Zoeken per attribuut</h3>
<p>Een andere zoekterm die problemen kan opleveren is het intypen van de naam van een kleur op een modesite om alle producten in die kleur te zien. Als die kleur dan een productattribuut is en dus niet expliciet in de naam of beschrijving voorkomt, dan is het mogelijk dat er geen resultaten worden weergegeven. En dat terwijl de winkel talloze producten in die kleur aanbiedt. Een zoeksysteem dat gebruik maakt van attributen zoals kleur, maat, fabrikant enz. zorgt altijd voor een betere gebruikerservaring en leidt tot meer (en relevantere) resultaten.</p>
<h2>4) Worden algemenere query&#8217;s beter omgeleid naar categoriepagina&#8217;s?</h2>
<p>De technologie achter on-site zoekmachines en hun resultaten zijn in constante ontwikkeling. En zo ook de soorten zoekresultaten. E-commerce moet dus meegaan met de trend en gaat van simpele zoekresultaten naar een balans tussen gerelateerde zoekopdrachten, blogartikelen, CMS-pagina&#8217;s en gerelateerde categorieën. Dit is vooral handig voor klanten die nog aan het begin van hun aankoop staan en algemenere termen zoals &#8216;camera&#8217; gebruiken. Veel retailers kiezen er dan voor om de klant meteen om te leiden naar de overeenkomstige categoriepagina. Voor de klant is dit al veel beter dan een enorme lijst van zoekresultaten, die ook nog eens in willekeurige volgorde weergegeven worden. Wanneer retailers deze zoektermen regelmatig analyseren, weten ze zeker dat de klant meteen naar een relevante categorie doorverwezen wordt.</p>
<p><strong><a class="twitter-share-button" title="Click to Tweet!" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=De%20technologie%20achter%20on-site%20zoekmachines%20en%20hun%20resultaten%20zijn%20in%20constante%20ontwikkeling.%20En%20zo%20ook%20de%20soorten%20zoekresultaten&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2F8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-1-vragen-1-tm-4&amp;via=PrestaShop" target="_blank">De technologie achter on-site zoekmachines en hun resultaten zijn in constante ontwikkeling. En zo ook de soorten zoekresultaten<i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<h3>Het belang van de productnaam</h3>
<p>Retailers die geen rekening houden met de productnamen kunnen veel omzet mislopen. Wanneer een bezoeker zoekt naar &#8216;herenschoenen&#8217;, terwijl het woord &#8216;heren&#8217; niet in de productnaam of -beschrijving voorkomt, dan kunnen de resultaten onnauwkeurig zijn. Als je geen filters aanbiedt die de gebruikers kunnen toepassen om de zoekresultaten te personaliseren, dan kan dit nog een stuk moeilijker zijn dan het gebruik van de categorie- of productpagina.</p>
<p><strong>Lees meer (het Engels):</strong></p>
<ul>
<li>Gids voor de zoekfunctie op e-commercesites &#8211; <a href="http://www.klevu.com/the-definitive-guide-to-ecommerce-site-search.html" target="_blank">http://www.klevu.com/the-definitive-guide-to-ecommerce-site-search.html</a> van <a href="http://www.klevu.com" target="_blank">Klevu</a></li>
<li>Best practices voor de zoekfunctie op e-commercesites &#8211; <a href="https://econsultancy.com/blog/66658-24-best-practice-tips-for-ecommerce-site-search/" target="_blank">https://econsultancy.com/blog/66658-24-best-practice-tips-for-ecommerce-site-search/</a> van <a href="https://econsultancy.com" target="_blank">Econsultancy</a></li>
<li>De huidige situatie van de zoekfunctie op e-commercesites &#8211; <a href="https://www.smashingmagazine.com/2014/08/the-current-state-of-e-commerce-search/" target="_blank">https://www.smashingmagazine.com/2014/08/the-current-state-of-e-commerce-search/</a> door <a href="https://www.smashingmagazine.com" target="_blank">Smashing Magazine</a></li>
<li>50 websites met een uitstekende zoekfunctie &#8211; <a href="http://baymard.com/ecommerce-search/benchmark/site-reviews" target="_blank">http://baymard.com/ecommerce-search/benchmark/site-reviews</a> van <a href="http://baymard.com" target="_blank">Baymard</a></li>
<li>Een aantal handige tips om je zoekfunctie nog verder te ontwikkelen &#8211; <a href="https://www.pinpointdesigns.co.uk/optimising-magentos-search-function/" target="_blank">https://www.pinpointdesigns.co.uk/optimising-magentos-search-function/</a> door <a href="https://www.pinpointdesigns.co.uk" target="_blank">Pinpoint</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<hr />
<p>&nbsp;</p>
<p><img class=" wp-image-13454 alignleft" alt="paul_rogers" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/paul_rogers.png" width="252" height="252" /></p>
<p><a href="https://paulnrogers.com/" target="_blank">Paul Rogers</a> is een e-commerce en digital marketing consultant uit Londen. Hij heeft zich altijd beziggehouden met e-commerce: in bureaus, voor winkeliers en nu als consultant. Momenteel richt Paul zich op een kleiner aantal klanten om zich zo te kunnen specialiseren in strategieën en e-commercetechnologie. Hij heeft daarvoor de site <a href="https://replatforming.com/" target="_blank">Replatforming.com</a> opgericht.</p>
<p><strong><br />
Links naar sociale media: </strong><br />
<a href="http://www.twitter.com/paulnrogers" target="_blank">Twitter.com/paulnrogers</a><br />
<a href="https://www.linkedin.com/in/paulnrogers" target="_blank">Linkedin.com/in/paulnrogers</a></p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-1-vragen-1-tm-4/">8 Vragen die je jezelf zou moeten stellen over de zoekfunctie van je e-commercesite (deel 1: vragen 1 t/m 4)</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/8-vragen-die-je-jezelf-zou-moeten-stellen-de-zoekfunctie-van-je-e-commercesite-deel-1-vragen-1-tm-4/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Waarom mensen helpen software te vertalen. #OpenSourceHero</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/waarom-mensen-helpen-software-te-vertalen-opensourcehero/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/waarom-mensen-helpen-software-te-vertalen-opensourcehero/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 14 Sep 2016 09:30:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sarah De Castro]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[E-commerce trends]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=821</guid>
		<description><![CDATA[<p>Maak kennis met onze #OpenSourceHero en vertaler Jesús Ruiz Garcí­a. Open Source heeft alles te maken met voortdurende verbetering van gratis software door middel van wereldwijde samenwerking. PrestaShop is er trots op dat het zijn e-commercesoftware gratis kan aanbieden en dat die voortdurend wordt verbeterd, herzien en opgewaardeerd door een community van ruim een miljoen [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/waarom-mensen-helpen-software-te-vertalen-opensourcehero/">Waarom mensen helpen software te vertalen. #OpenSourceHero</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<h2>Maak kennis met onze #OpenSourceHero en vertaler Jesús Ruiz Garcí­a.</h2>
<p>Open Source heeft alles te maken met voortdurende verbetering van gratis software door middel van wereldwijde samenwerking. PrestaShop is er trots op dat het zijn e-commercesoftware gratis kan aanbieden en dat die voortdurend wordt verbeterd, herzien en opgewaardeerd door een community van ruim een miljoen bijdragers uit alle denkbare landen, culturen en achtergronden. En natuurlijk in vele talen. Te ambitieus?<span id="more-821"></span></p>
<p>Niet wanneer we een #OpenSourcecommunity van #1miljoen leden achter ons hebben.</p>
<p>In de voorhoede van deze community bevindt zich een aantal mensen die we helden noemen, mensen die zich met hart en ziel inzetten om ons aanbod aan hun behoeften en die van de lokale community aan te passen.</p>
<p>Een van die helden is <a href="https://twitter.com/jesusgenialogic" target="_blank">Jesús Ruiz Garcí­a</a>, een 35-jarige liefhebber van videospellen. Hij is gespecialiseerd in het vertalen van PrestaShop in zijn moedertaal Spaans en vertelt ons over zijn ervaringen als #OpenSourceHero-vertaler.</p>
<p>&#8220;<em>Door deel te nemen aan de open source van PrestaShop krijg ik een kijkje in de keuken van een groep uitstekende professionals en kan ik zien hoe &#8220;echte&#8221;, complexe software in de praktijk wordt ontwikkeld.</em></p>
<p><em></em><em>Waarom ik dit allemaal doe? Dat is eenvoudig. Om te leren van de beste.</em></p>
<p><em></em><em>Het is een oefening die je dwingt om elk detail van de software goed te doorgronden zodat je de essentie vervolgens in je moedertaal kunt weergeven. Dit geldt zowel voor het vertalen van de software zelf als voor de documentatie, zoals de upgradehandleiding, de designhandleiding en de programmeerhandleiding.</em></p>
<p><em></em><em>[Wat is een oefening die je dwingt elk detail van de software te doorgronden? #Translation #OpenSourceHero #PrestaShop: KLIK OM TE DELEN OP TWITTER]</em></p>
<p><strong><a class="twitter-share-button" title="Click to Tweet!" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Wat%20is%20een%20oefening%20die%20je%20dwingt%20elk%20detail%20van%20de%20software%20te%20doorgronden%3F&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2Fwaarom-mensen-helpen-software-te-vertalen-opensourcehero&amp;via=PrestaShop&amp;hashtags=Translation,OpenSourceHero,PrestaShop" target="_blank">Wat is een oefening die je dwingt elk detail van de software te doorgronden?<i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<p><em></em><em>Mijn woordenschat over software is ook flink uitgebreid.</em></p>
<p><em>En het is echt leuk om te doen. Ik heb het gevoel dat mijn werk op prijs gesteld wordt en dat is niet altijd zo bij samenwerkingsprojecten als deze. Het werk wint daardoor nog meer aan belang.</em></p>
<p><em>Een ander aspect is dat het belangeloos werk is. Het stelt mensen die een bepaalde taal niet beheersen in staat om de software te gebruiken. En dat is een fijn idee.</em></p>
<p><em>Ik heb PrestaShop eind 2012 ontdekt en sindsdien ben ik er erg enthousiast over. Ik had al bijgedragen aan de opensourcesoftware toen zich een aantal jaren geleden een storing voordeed in een van de systemen. Op dat moment ben ik begonnen met vertalen. De instructies om de storing te verhelpen werden aanvankelijk in het Engels gepubliceerd, maar ik wist dat Spaanstaligen het ook graag zouden lezen, dus heb ik ze vertaald. Daarna heb ik ook de gebruikershandleiding voor PrestaShop vertaald.</em></p>
<p><em>Het was vooral toeval dat die gelegenheid zich voordeed, maar ik zou er zeker niet mee doorgegaan zijn als het PrestaShop-team niet zoveel geduld aan de dag had gelegd. Ik moet inmiddels wel ongeveer 250.000 woorden aan software en documentatie voor het PrestaShop-project vertaald hebben.</em></p>
<p><em>Mijn beste tip is om voor het vertalen een lijst met de meestgebruikte woorden/termen in PrestaShop aan te houden en een stijlgids te hanteren die door alle vertalers van het project waaraan je werkt wordt gebruikt. Dat is cruciaal als je een consistente en nauwkeurige vertaling nastreeft. Deze tip is echt van essentieel belang bij het vertalen van: PHP doc, Microsoft MSDN… , en eigenlijk alle vertalingen.</em></p>
<p><em>De samenwerking met PrestaShop is geweldig. Bovendien neemt het team onze suggesties en ideeën altijd serieus en dat is essentieel om je bij een project betrokken te voelen.</em>&#8220;</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/waarom-mensen-helpen-software-te-vertalen-opensourcehero/">Waarom mensen helpen software te vertalen. #OpenSourceHero</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/waarom-mensen-helpen-software-te-vertalen-opensourcehero/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Hoe je e-commerceverkoop laten stijgen met Google Shopping</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-je-e-commerceverkoop-laten-stijgen-met-google-shopping/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-je-e-commerceverkoop-laten-stijgen-met-google-shopping/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 12 Sep 2016 09:32:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sarah De Castro]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[E-commerce tips en advies]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=813</guid>
		<description><![CDATA[<p>Nieuwe opvattingen en tips! Google Shopping biedt een visuelere manier om producten onder de aandacht te brengen in de zoekresultaten en andere eigenschappen van Google. Het potentieel om je online verkoop een boost te geven met Google Shopping is enorm. Maar dan moet je natuurlijk wel deze insidertips kennen om het ook voor jouw aanbiedingen [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-je-e-commerceverkoop-laten-stijgen-met-google-shopping/">Hoe je e-commerceverkoop laten stijgen met Google Shopping</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Nieuwe opvattingen en tips! Google Shopping biedt een visuelere manier om producten onder de aandacht te brengen in de zoekresultaten en andere eigenschappen van Google. Het potentieel om je online verkoop een boost te geven met Google Shopping is enorm. Maar dan moet je natuurlijk wel deze insidertips kennen om het ook voor jouw aanbiedingen te laten werken.</p>
<p><span id="more-813"></span><br />
Dus, wil je de fijne kneepjes van de nieuwste technologieën van Google graag onder de knie krijgen om je conversie te laten stijgen en je omzet te laten groeien, dan moet je dit korte filmpje zeker eens bekijken.</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/o6Cd9RmqdBc?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=google-shopping" target="_blank"><i class="fa fa-youtube-play"></i> kijken meer video’s</a></div>
</div>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-je-e-commerceverkoop-laten-stijgen-met-google-shopping/">Hoe je e-commerceverkoop laten stijgen met Google Shopping</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/hoe-je-e-commerceverkoop-laten-stijgen-met-google-shopping/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Onze catwalk van 6 online fashionwinkels</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/onze-catwalk-van-6-online-fashionwinkels/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/onze-catwalk-van-6-online-fashionwinkels/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 07 Sep 2016 08:30:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sarah De Castro]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[E-commerce trends]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=793</guid>
		<description><![CDATA[<p>Online fashionwinkels die het design van het merk compleet maken: Onze top 6 Om de Spring/Summer fashionweken wereldwijd in te luiden, hebben wij zes fashionretailers geselecteerd die zich niet alleen focussen op het design van de kleding die ze maken, maar ook veel aandacht besteden aan het ontwerp van hun webwinkel. Ons mode-oog viel op [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/onze-catwalk-van-6-online-fashionwinkels/">Onze catwalk van 6 online fashionwinkels</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<h2>Online fashionwinkels die het design van het merk compleet maken: Onze top 6</h2>
<p>Om de Spring/Summer fashionweken wereldwijd in te luiden, hebben wij zes fashionretailers geselecteerd die zich niet alleen focussen op het design van de kleding die ze maken, maar ook veel aandacht besteden aan het ontwerp van hun webwinkel.</p>
<p><span id="more-793"></span></p>
<p>Ons mode-oog viel op deze zes fashion e-retailers vanwege hun zorgvuldig gekozen interfaces, slimme kleurgebruik en een stijl die volledig is afgestemd op hun merkverhaal en positionering.</p>
<p>Dit is het moment om jouw online fashionwinkel naar een hoger niveau te tillen. Haal je inspiratie uit deze selectie van PrestaShop online kledingwinkels. (en vergeet natuurlijk ook niet onze must-have functielijst).</p>
<p><strong><a target="_blank" title="Click to Tweet!" class="twitter-share-button" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Kijk%20hier%20hoe%20online%20fashionwinkels%20websitedesign%20gebruiken%20om%20hun%20merkverhaal%20te%20vertellen&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2Fonze-catwalk-van-6-online-fashionwinkels&amp;via=PrestaShop" data-size="default">Kijk hier hoe online fashionwinkels websitedesign gebruiken om hun merkverhaal te vertellen&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<h2>1) Ba&amp;sh</h2>
<p>Eigentijdse mode &#8211; Frankrijk<br />
<a href="https://ba-sh.com/fr/nl/" target="_blank">Bekijk hier hun site</a>: (https://ba-sh.com/fr/nl/)</p>
<p><em>Ba&amp;sh werd opgericht door de Françaises Barbara Boccara en Sharon Krief en draait om eigentijdse mode met klassieke lijnen. Met fysieke winkels in meer dan zeven landen is de webwinkel een welkome aanvulling op hun internationale clientèle.</em></p>
<p><strong>Design:</strong> Parijse chic: luchtig en simpel, maar toch warm en modern.</p>
<p><strong>Wat we leuk vinden:</strong> Het gevoel van ruimte, benadrukt door de witte achtergrond en het smalle lettertype, zet de kleding in de schijnwerpers. Bij Ba&amp;sh draait het om silhouetten. In de slider van de header zijn grote artistieke portretten geplaatst om onmiddellijk een gevoel van warmte en authenticiteit te geven. De producten zelf, daarentegen, worden minimalistisch voorgesteld om toch het idee van &#8216;chic&#8217; naar de klant over te brengen.</p>
<p><strong>Kenmerken:</strong> Op de productpagina&#8217;s worden zes verschillende foto&#8217;s weergegeven vanuit verschillende hoeken, en gebruiksvriendelijke productbeschrijvingen. Kleurenschema: lichtgrijs op wit.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-795" alt="OurTop_Bash" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/OurTop_Bash.jpg" width="2500" height="1312" /></p>
<h2>2) Bimba y Lola</h2>
<p><a href="http://www.bimbaylola.com" target="_blank">Bekijk hier hun site</a> (www.bimbaylola.com)</p>
<p><strong>Spaanse concept fashion</strong></p>
<p><em>Dit eigenzinnige Spaanse merk voor vrouwenkleding richt zich op prints en stoffen, terwijl het silhouet minimalistisch blijft. Daarnaast biedt het schoenen en een breed assortiment sieraden en accessoires (zoals sjaals, hoeden en iPhone-hoesjes). Wat ze allemaal gemeen hebben? Eigenzinnige en sierlijke prints.</em></p>
<p><strong>Design:</strong> &#8220;Bijzonder&#8221;, boho, vrolijk en eigenzinnig.</p>
<p><strong>Wat we leuk vinden:</strong> De site staat in één lijn met de kleding: bijna kitsch. De opvallend gekleurde sidebar versterkt het artistieke karakter van de foto&#8217;s. Door die artisticiteit en het minimalistische design van de startpagina, zou het zo een website voor concept fotografie kunnen zijn.</p>
<p><strong>Kenmerken:</strong> Dankzij de keuze uit categorieën in de sidebar kunnen klanten in slechts drie muisklikken hun bestelling afronden. De productfoto&#8217;s zijn uit allerlei verschillende hoeken genomen. Op die manier lijkt het net of je het product in het echt ziet. Zoeken, het winkelwagentje en de links naar sociale netwerken en contactinformatie zijn te bereiken via de smallere sidebar rechts. Deze neemt niet veel plaats in, maar springt er toch uit en is gemakkelijk te raadplegen. De site geeft het goede voorbeeld.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-798" alt="OurTop_BimbaYLola" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/OurTop_BimbaYLola.jpg" width="2500" height="1312" /></p>
<p><strong><a target="_blank" title="Click to Tweet!" class="twitter-share-button" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Een%20fashion%20e-retailsite%20die%20net%20op%20het%20randje%20van%20%27kitsch%27%20zit.%20Bekijk%20hier%20onze%20top%206&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2Fonze-catwalk-van-6-online-fashionwinkels&amp;via=PrestaShop" data-size="default">Een fashion e-retailsite die net op het randje van &#8216;kitsch&#8217; zit. Bekijk hier onze top 6&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<h2>3) Faguo</h2>
<p><strong>Franse herenschoenen</strong><br />
<a href="http://www.faguo-store.com/en/" target="_blank">Bekijk hier hun site</a> (http://www.faguo-store.com/en/)</p>
<p><em>Deze Franse winkel voor herenschoenen biedt ook een beperkte keuze accessoires, kleding en vrouwenschoenen. En het mooie idee erachter? Voor ieder paar schoenen dat verkocht wordt, planten ze een boom in Frankrijk.</em></p>
<p><strong>Design:</strong> Authentiek, down-to-earth, praktisch, no-nonsense.</p>
<p><strong>Wat we leuk vinden:</strong> Deze eenvoudige site is een combinatie van een blog en een webwinkel. De productpagina&#8217;s zijn gemakkelijk te bekijken en hoge resolutie afbeeldingen kunnen worden bekeken met pop-ups. De webwinkel van twee Parijse vrienden die een duurzaam en succesvol milieuvriendelijk merk oprichtten, lijkt bijna ondergeschikt aan hun merkverhaal.</p>
<p><strong>Kenmerken:</strong> Dankzij de keuze uit categorieën in de sidebar kunnen klanten in slechts drie muisklikken hun bestelling afronden. De productfoto&#8217;s zijn uit allerlei verschillende hoeken genomen. Op die manier krijg je een duidelijk beeld van het product. Wat we ook leuk vinden: onder het tabblad &#8220;Universe&#8221; vind je een landkaart met alle plaatsen waar bomen geplant zijn. En in de widget bovenaan iedere pagina kun je het exacte aantal zien.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-799" alt="OurTop_Faguo" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/OurTop_Faguo.jpg" width="2500" height="1312" /></p>
<p><strong><a target="_blank" title="Click to Tweet!" class="twitter-share-button" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Deze%20webwinkel%20is%20ondergeschikt%20aan%20het%20merkverhaal%20van%20twee%20Parijse%20vrienden%20en%20hun%20duurzame%2C%20milieuvriendelijke%20merk&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.prestashop.com%2Fblog%2Fnl%2Fonze-catwalk-van-6-online-fashionwinkels&amp;via=PrestaShop" data-size="default">Deze webwinkel is ondergeschikt aan het merkverhaal van twee Parijse vrienden en hun duurzame, milieuvriendelijke merk.&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class="fa fa-twitter"></i></a></strong></p>
<h2>4) Manoush</h2>
<p>Franse exclusieve vrouwenmode<br />
<a href="http://www.manoush.com/e-boutique/" target="_blank">Bekijk hier hun site</a> (http://www.manoush.com/e-boutique/)</p>
<p><em>Franse designer Frédérique Trou-Roy richtte in 2002 haar eigen modehuis MANOUSH op en heeft inmiddels winkels in meer dan 24 landen. Het merk haalt zijn inspiratie tegenwoordig uit verschillende culturen, maar het oorspronkelijke idee kwam na een reis naar Marokko. Andere collecties werden geïnspireerd door regio&#8217;s in India, het Midden-Oosten en Afrika.</em></p>
<p><strong>Design:</strong> Exclusief, vrouwelijk, Boheems en ambachtelijk</p>
<p><strong>Wat we leuk vinden:</strong> De achtergrond van een site mag niet onderschat worden en deze site levert het bewijs. De meeste online fashionwinkels nemen met een lichte achtergrond geen enkel risico. Manoush koos voor een andere aanpak. Het fijne motief zorgt voor een scrapbook-effect, wat in één lijn staat met het reisthema van het merk.</p>
<p><strong>Kenmerken:</strong> Productpagina&#8217;s die je naar beneden kunt scrollen om de grote en duidelijke foto&#8217;s te bekijken. Verder kun je heel gemakkelijk rechts onderaan de pagina van taal veranderen.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-800" alt="OurTop_Manoush" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/OurTop_Manoush.jpg" width="2500" height="1312" /></p>
<h2>5) Envie de Fraises</h2>
<p><a href="http://www.enviedefraise.fr/inspirations" target="_blank">Bekijk hier hun site</a> (http://www.enviedefraise.fr/inspirations)</p>
<p><em>Envie de Fraise werd opgericht in 2006 en is een leider op de Europese markt van positiekleding. Hun trendy aanbod van onmisbare producten voor de moderne toekomstige moeder is enkel online beschikbaar. Het hoofdkantoor is gevestigd in Parijs en de kleding wordt vervaardigd in Frankrijk.</em></p>
<p><strong>Design:</strong> Kwaliteit, in Frankrijk gefabriceerde positiekleding en accessoires.</p>
<p><strong>Wat we leuk vinden:</strong> Op de site is eigenlijk alles te vinden wat een vrouw tijdens haar zwangerschap en na de bevalling nodig zou kunnen hebben. Ondanks het grote aanbod is het gemakkelijk zoeken tussen de artikelen. Je kunt zoeken naar een specifiek artikel of door de categorieën zoals &#8216;inspiration&#8217;, &#8216;nursing&#8217; en &#8216;family&#8217; bladeren. Waar je ook zoekt, je vindt alles van basics tot seizoenscollecties.</p>
<p><strong>Kenmerken:</strong> Gemakkelijk surfen. Foto&#8217;s van de producten in het dagelijks leven maken de site levendig en leuk, zonder het te druk te maken.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-801" alt="OurTop_EnvieDeFraise" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/OurTop_EnvieDeFraise.jpg" width="2500" height="1312" /></p>
<h2>6) Custo Barcelona</h2>
<p><a href="https://custo.com/ue/nl/" target="_blank">Bekijk hier hun site</a> (https://custo.com/ue/nl/)</p>
<p><em>Tijdens hun motortrip door de VS in 1981 bedachten de broers Custo en David Dalmau het concept voor Custo Barcelona. De lakse houding in het zuiden van Californië had hen zeker geïnspireerd. Terug in Barcelona richtten zij hun eigen bedrijf op dat T-shirts maakt met verschillende prints en afbeeldingen voor mannen en vrouwen. Vandaag de dag bieden ze werkelijk alles aan: van pakken tot zwemkleding. Maar hun kleurrijke concept blijft hetzelfde, en dat is waar de klant van houdt.</em></p>
<p><strong>Design:</strong> Brutaal, vrolijk en geestverruimend</p>
<p><strong>Wat we leuk vinden:</strong> Gezien 85% van hun omzet gedraaid wordt in het buitenland (volgens dit Amerikaanse tijdschrift), is hun webwinkel van groot belang. De extravagante kleding wordt in evenwicht gebracht met het eenvoudige menu en de variatie in foto&#8217;s (catwalk, productfoto&#8217;s en lookbook).</p>
<p><strong>Kenmerken:</strong> Dynamische productcategorieën: je hoeft er alleen maar overheen te scrollen om te openen. Innovatieve productpagina&#8217;s: je kunt selecteren op maat, prijs, weergave en zelfs of je meer producten horizontaal naast elkaar wil zetten. Zo hoef je niet meer zo veel te scrollen!</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-802" alt="OurTop_Custo" src="https://www.prestashop.com/blog/nl/files/2016/09/OurTop_Custo.jpg" width="2500" height="1312" /></p>
<p>Als je deze selectie interessant vond, <a href="https://www.prestashop.com/blog/nl/inspiratie-voor-e-commerce-ontwerp-lookbook-prestashop-2016/" target="_blank">download dan nu ons lookbook: Ecommerce Design Inspiration for 2016</a> om nog meer ideeën op te doen.</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/onze-catwalk-van-6-online-fashionwinkels/">Onze catwalk van 6 online fashionwinkels</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/onze-catwalk-van-6-online-fashionwinkels/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>4 tips om de internationale verkoop snel een impuls te geven</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/4-tips-om-de-internationale-verkoop-snel-een-impuls-te-geven/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/4-tips-om-de-internationale-verkoop-snel-een-impuls-te-geven/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 06 Sep 2016 08:00:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sarah De Castro]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[E-commerce tips en advies]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=788</guid>
		<description><![CDATA[<p>Laat je inspireren door een expert! Steven Beamer, de Spaanse sales advisor van Ingenico, geeft je vier eenvoudige tips om je internationale verkoop een flinke boost te geven. Er wordt onder andere gesproken over een gepersonaliseerde klantervaring en het belang van regelmatige veranderingen. Dus, wil je graag internationaal uitbreiden, vertrouwen opbouwen, traditionele grenzen overschrijden, de [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/4-tips-om-de-internationale-verkoop-snel-een-impuls-te-geven/">4 tips om de internationale verkoop snel een impuls te geven</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Laat je inspireren door een expert! Steven Beamer, de Spaanse sales advisor van Ingenico, geeft je vier eenvoudige tips om je internationale verkoop een flinke boost te geven.</p>
<p><span id="more-788"></span>Er wordt onder andere gesproken over een gepersonaliseerde klantervaring en het belang van regelmatige veranderingen. Dus, wil je graag internationaal uitbreiden, vertrouwen opbouwen, traditionele grenzen overschrijden, de conversie laten stijgen en je omzet laten groeien, dan moet je dit korte filmpje zeker eens bekijken.</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/h7gqrIM0leM?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=ingenico" target="_blank"><i class="fa fa-youtube-play"></i> kijken meer video’s</a></div>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/4-tips-om-de-internationale-verkoop-snel-een-impuls-te-geven/">4 tips om de internationale verkoop snel een impuls te geven</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/4-tips-om-de-internationale-verkoop-snel-een-impuls-te-geven/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Start je eigen online business: 4 fantastische e-commerce ideeën om jouw niche te vinden</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/nl/start-je-eigen-online-business-4-fantastische-e-commerce-ideeen-om-jouw-niche-te-vinden/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/nl/start-je-eigen-online-business-4-fantastische-e-commerce-ideeen-om-jouw-niche-te-vinden/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 30 Aug 2016 09:04:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sarah De Castro]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[E-commerce tips en advies]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/nl/?p=783</guid>
		<description><![CDATA[<p>Het vinden van een unieke niche om een sterk e-commercemerk te creëren wordt alsmaar moeilijker. Laten we eens kijken naar een aantal originele en succesvolle merkconcepten. Je zou de oorsprong van je producten kunnen benadrukken, net als webwinkel Bloom&#8217;s met zijn traditionele bloemenbezorging. Of wat dacht je van Ah la Vache? Deze online slagerij biedt [&#8230;]</p>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/start-je-eigen-online-business-4-fantastische-e-commerce-ideeen-om-jouw-niche-te-vinden/">Start je eigen online business: 4 fantastische e-commerce ideeën om jouw niche te vinden</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Het vinden van een unieke niche om een sterk e-commercemerk te creëren wordt alsmaar moeilijker.<br />
Laten we eens kijken naar een aantal originele en succesvolle merkconcepten.<br />
Je zou de oorsprong van je producten kunnen benadrukken, net als webwinkel Bloom&#8217;s met zijn traditionele bloemenbezorging. Of wat dacht je van Ah la Vache?<br />
Deze online slagerij biedt vlees aan dat direct afkomstig is van producenten uit de streek waar de oprichter vandaan komt.<br />
Vertel ook het verhaal van jouw merk, laat je inspireren door deze back-to-the-source trends.<br />
<span id="more-783"></span></p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/ExXooQjFC_Y?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f; border: 1px solid #b31217; border-bottom: 3px solid #b31217; margin: 20px 0 0; color: #fff;" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&#038;utm_medium=article&#038;utm_campaign=youtube&#038;utm_content=prestashop" target="_blank"><i class="fa fa-youtube-play"></i> kijken meer video’s</a></div>
<p>Het bericht <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl/start-je-eigen-online-business-4-fantastische-e-commerce-ideeen-om-jouw-niche-te-vinden/">Start je eigen online business: 4 fantastische e-commerce ideeën om jouw niche te vinden</a> verscheen eerst op <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/nl">NL - Ecommerce blog door Prestashop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/nl/start-je-eigen-online-business-4-fantastische-e-commerce-ideeen-om-jouw-niche-te-vinden/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
